一人一個中學朝早幾點前要番到唔係就當遲到

我將軍澳中學
應該係正常時間8點2前要番到 但我識朋友學校係8點9好正囉

0755

8點半

中一830
中3開始815
所以成日遲到，日日要755番到學校搵老師

巴打你學校咁特別嘅 高低from 唔同

8:00

改左姐好似係

係
換左校長

觀塘區 ？

咁都開到post
連登真係衰撚過2000fun

7:58

開都算
但呢個topic有咩學術性值得開喺學術台

-->校園台